HKU Linguistics majors入一入黎， 哥哥請你食糖

大家知唔知以下邊科好讀啲？
1) LING2004 Phonetics: Describing sounds
2) LING2009 Languages of the world
3) LING2034 Psycholinguistics
4) LING2050 Grammatical description
5) LING2056 Sociolinguistics
唔該你

同問！打算reg LING 2004 同 2056，但係唔知邊科好d

2050個lecturer教得好差
Course Evaluation個分好低

當年我Grammatical Descriptions 攞A+
sounds仲係咪個大陸佬教？
仲係佢教就唔好啦

仲諗住reg添 thx, ching

Ching, 可唔可分享下關於依科嘅野？

讀邊科都乞食啦 無分別

到時見到我，俾多啲散錢我

紙

yr1讀到咩？ 唔係讀1001?

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

唔好俾我個名呃左

我毒摺